世衛：疫情還未構成大流行 湖北以外個案僅屬溢出病例

世界衛生組織全球傳染病風險預防部門負責人白里安(Sylvie Briand)表示，武漢新型冠狀病毒疫情爆發並非大流行，仍希望能夠遏制病毒傳播，但承認由於全球人口流動，遏制疫情的工作變得有挑戰性。

白里安表示，疫情還未構成大流行，認為可以通過目前採取的圍堵措施來遏制病毒傳播，認為在湖北以外的病例只為溢出病例，即大多數患者在湖北被感染，然後患者在湖北地區封城前離開當地，造成其他國家出現病例，故認為目前只屬於疫情爆發而非全球大流行。

我屌你老母

每人尋晚又收多咗幾千萬

世衛我屌你老母

溢你老母

呢條撚樣 打靶未

係唔係要非洲南美有武肺先叫爆發

痴撚線 咁以後都唔會有傳染病大流行
只會屬溢出案例

收人民幣收到溢出

溢出? 屎坑舊年已塞死，而家全屋都係屎呀

我屌你老母啦
唔撚係水喉漏水吖
係爆水喉呀

人地係封咗關自保,講到支那處理得好

無咪好囉
最怕支那唔死

WHO?

數字上喺國際層面的確未有pandemic
但喺支那就必定係出現咗 各國再唔撚封關咪遲早會有正式global pandemic 咁撚簡單嘅道理都唔明?

除撚咗投共無其它合理原因解釋到WHO呢排嘅做法

爛透了

其他國家人傳人都係溢出

聯合國都係垃撚圾

世衛
人類之恥

就快含到乾咁濟，林奠有對手了

無事都要封咁多城

人民幣係防疫佳品，有人民幣就唔會有大爆發

WHO呢次真係做多左

屌你有人傳人喇

佢係法國人，可能未在法國大規模爆發，就關人銀事

可以預期佢老母會被人屌到啲精由個西溢出

屌 世衛嘅工作唔係預防？等得你到時宣布先做野就死得人多啦

講多d， 反正已經冇國家會信佢哋，
更加張支那模式有幾腐敗，幾威脅全世界顯示比全世界睇

的確未到大流行

但防止佢變大流行先緊要呀嗎

唔通等到佢真係全球大爆發先做嘢咩

佢都係攬炒派

大流行嗰陣就已經回天乏術啦下化

中衛又收咗幾多錢？

佢戶口啲錢都溢出緊

侵侵幾時先拉大隊杯葛呢個垃圾組織

世衛去做前線囉咁多野講

執柒左佢啦

而家仲有邊個會信你呀共衛

屌你老母，雪雪聲

露底
唔做咁多都仲可以玩多幾年

1傳10, 10傳100
屌你老味

屌, WHO 請唔請人, 好想入去做,
技能: 我 9up 好叻

WHO同香港政府口徑一致
等到有爆發先再考慮進一步措施
國際社會一目了然啦依家

其實我哋應該要玩cocktail therapy，唔可以淨係得罷工，工會應該再set個deadline，如果港共拒絕全面封關，就致函美國國務院同駐港領事館，請求美國向港共施壓同派CDC過嚟協助抗疫。而家疫情有爆發跡象，十萬火急，麻煩各位同道可唔可以幫手將呢招推到比工會睇？

另外大家亦可以透過聯署同twitter自行遊說美方人員

白宮聯署：

Twitter：
NCM Yue

美國國務院

美國駐港總領事館

Fb：
美國駐港總領事館

GOD BLESS USA AND HK!

等到大流行就碌柒啦

你收嗲啦非洲狗

WHO=支那豬同NIGGA既天堂

溢出溢到杭州溫州南京都封 三個都唔係湖北Wo
世衛幾時先死

𠽌𠽌𠽌

繼續吹.jpg

世衛已經唔可信

對付溢出更加要封關啦

條力架中撚埋就叫爆發啦

廣東都800幾

叫佢自己一家快D去

世衛仲話全靠中國，先俾到其他國家有時間反應，又話中國其他地方冇事，要諗辦法恢復其他國家來往中國嘅航班，再同日本講隔離唔駛14日咁長短啲都得

收聲啦世衛 走啦

啱，其實個病毒仲喺p4 入面，只係溢出左十幾萬案例姐

湖北以外都有地方封城又點睇

我屌你老母奶共撚

執撚柒佢啦 資訊又慢幾日
深圳同香港已經人傳人地區感染

咁支那人應該要相信世衛！
冇事的

世衛不如改名做中衛啦

德國咪已經有當地人被感染囉，係咪唔識睇新聞呀？

屌你老母

世衛：承認由於全球人口流動，遏制疫情的工作變得有挑戰性。
世衛：盼恢復赴中國航班 , 希望各國重新調整撤僑政策。

世衛一定好有挑戰精神，想試下疫情大流行。

who奶支奶到係人都唔信佢

溢出左幾百萬武漢人喎 on9世衛

你覺得WHO無恥D, 定PPRB無恥D?

仆街冇一個國家理佢，吊拿星唯獨林鄭理佢含撚

溢出

幾時正名支衛？ 世乜撚嘢世害夠人未

就黎社區爆發啦 溢你老母

沒事兒 沒事兒

你老婆就比我屌到溢出

只屬於疫情爆發而非全球大流行
有咩分別

咩說話都up得出

佢老母啲閪水就俾人屌到溢出

世衛總部響邊？直接開多幾班機運曬香港啲武漢人過去叫佢地自己攪掂

CHO講嘢真係可以唔使理

講嘢方法真係好撚似中共外交官，話無奶共好難信

遏制疫情的工作變得有挑戰性
挑佢條命 祝佢快撚d中

睇黎未死夠中共想死既數字喎

呢班人講野不斷錯，根本係失職

清算師下一步係who？
要衝出國際清算了

乍得黑人幾十萬美金搞掂

咁係咪要等到爆發哂先肯做野

人民幣能醫百病

睇bbc d comments
好多鬼係覺得吹大咗
都唔知驚乜
睇黎今次都全球一齊奶

其實全世界有冇人明條黑鬼up乜鳩
溢乜撚嘢出

溢出？定被中出？

明呀
全球冇大爆發
得支那爆發
所以全球齊心封支那就得

WHO (
CHO (

笑撚死，堂堂WTO日日同支那漂白，入境又關你事
死力㗎入藉支那啦